其實d垃圾o靚模有乜野做

睇佢地ig
日日唔係去行山,船p, 就係去健身室或者打拳
老老實實有咩生產力

不過最肉酸都係佢地身邊d兵仔

日日同我扑野

屌你,乜你IG會講自己工作?

識有錢仔